對人好絕望，仲可以搵邊個?

我係80後，8尾，女，對人失望到爆。
曾經有過唔少好似好好的朋友，過左幾年未又係冇咩聯絡，當年好熟日日玩埋一齊，宜家約食餐飯都難過登天，大家行業又唔同。
個個結左婚生左仔就冇咩同我聯絡了，冇共同話題。
對同事好都會比人害，炒又係炒你先。
對男友又係比佢利用。
舊同事又冇哂聯絡。
我都唔知唔開心可以搵邊個傾了。。。

做雞囉 大把客同你傾啊

搵我

你還有家人

你已經80後仲唔知人根本就係好醜惡
世界上冇好人嫁，得自己信得過

依句真
對自己好d 自私d都唔緊要

對人好只會得到冷待，而且一旦有一日你唔再對人好，人哋就會話你變左，之後名正言順咁屌柒你

一句講曬，好心冇好報

唔係，太概括了，我相信平時積吓陰德係會有好報，不過對人呢啲垃圾就唔使咁好

做左咁耐人應該睇透啦 永遠會同你一齊嘅就只有你自己 認清依個事實你會釋懷好多

呢句好岩 最信得過嘅都係自己

唔開心可以搵我傾
做個net friend/筆友

你要做既就係簡簡單單過一日，唔好去求啲咩，唔需要搵邊個，因為真正幫到既只有自己。

人呢種生物好善變，隨時食碗面反碗底

所以人哋唔害你已經叫好人

樓主唔好咁灰 加油！

朋友唔需要 幾個可交心就得

唔知可以點？

咁而家咪上咗嚟呻

我都冇朋友，我都生活愉快，自己想做乜就做乜，真正既自由係有代價既

很堅強很堅強很堅強很堅強

同自己

做下義工，建立一個新社交圈，最少做義工過程中大家有共同目標，無利益衝突，只要開放自已，你可以看見更多。

想傾下心事既話可以 telegram 我
睇下開唔開解到你
Wing999

我知人係咁，但我又唔想假面對人。真心對人時反被偽好人利用。然後話你做到野呀，係好人呀，但融入唔到群體所以要炒你或者食飯都唔約埋你，個下好痛，因為我原意係好，但出到黎人地個感覺好差。我唔知點解人咁複雜。

咁你具體講下你做左啲咩好事黎聽下